你的肺炎 傳到現在還沒完

卻成為全世界另一半
...

戴了一年半 我每一天陪它上班

李克勤既弱？

Eason